原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

香港金管局喺美國紐約儲備銀行設有一個戶口，其實政府嘅財政管理也不是那麼難理解，我們個人身份可以開戶口，公司都可以開戶口，甚至乎國家央行和貨幣局也可開戶口。

所謂聯繫滙率的運作，也就是透過這一個在美國紐約儲備銀行的戶口進行，我們如何合法得到美金，維持香港美金港元的貨幣，都是憑藉這一個戶口進行。

所以我們一定要低調，不能夠讓美國洞悉只要他們取消這個戶口運作，香港就無法從正常途徑獲取美金。

唔記得password咪仆街？

你知唔知聯邦儲備局係間私人公司嚟？

黃世澤一早講左
搞依個就ok

根本凍結呢個戶口，聯匯即刻玩完
只係美國唔會輕易拎粒金融核彈出黎用姐

姐係金管局有外國資金？違反國安？

oopsie daisy

靜靜地好喇，唔好比美國知

如果佢咁樣凍結
全世界都唔敢再信美國

乜唔係基本法賦予既咩？

無錯, 佢一搞, 就用國安法拉佢

靜靜地呀屌你

睇下咩理由啦。

美國凍結北韓、伊朗都試過

制裁呢？

支持

三萬警察坐國泰包機飛去紐約緝拿聯儲局行長！

你知唔知美金既核心價值係法治
而家話凍結就凍結
其他國家仲敢唔敢同你美國做生意

入到境就你贏

PUSH

早前攞左1OO億出嚟喇

條國安法得罪咁多國家，只有拍手叫好，最重要係人哋由民選議員提出法案

屌你，你叫人靜
然後無遮無掩起公海講
用心險惡

你傻D嗎?

唔好諗住世界圍住香港轉

你知唔知 香港 既核心價值係法治
而家話你犯法就犯法
其他國家仲敢唔敢同你香港做生意

事實係恆指琴日都升

匯豐係聯儲局都有美元戶口，一旦被吊銷會直接影響銀行美元資金流動性。

已經試過啦 全世界依然用美金

因為影響好大 美國應該重有好多殺手鐧

今時今日有咩利好因素，可以日日升，真心唔識

當然係因為國安法出左黎大家都對香港有信心啦

世界唔係圍住香港轉
但圍住美國轉
你中國反口就話大把國家唔想同你做生意姐
美國制裁一兩個國家有幾大不了

試下123456

靜呀！

你唔好為世界中心係中國

今日全世界既錢都係無中生有呀，鬼佬玩財金技術時你都未開化

而家成套野照炒美金制度，有乜鳩係自煮創新？

你唔好話比我知裸貸 P2P網貸 係呀

多謝党

靜靜地啦

password係<password>

支那寶嘛

全香港一齊死

金管局 一直在美操控港元匯率

美國玩金融嗰陣，你班支共仲係食緊樹皮

支那全力打造無限美味支那幣要升去十萬點容乜易

所有國家或者大institutions, 要對美金美債都有account 係FED

另外, 有興趣可以睇吓SWIFT點運作, 完全無需要攪SWIFT個system己經可以攪死你

資助外國勢力

係。美國被國安法震懾，所以唔敢出手。

佢地識鬼swift 係乜，以為係switch炸

話美國冇話事權都得。

話你係敵國除時cut 你就cut 你

你D美金隨時變黑錢

但你現在係美國既敵人wor

美金既核心價值既美軍 係美元霸權呀白痴仔

係呀，改信中国添呀。美帝原子彈掟過，越戰韓戰又輸過，全世界咪一樣用美金。凍個戶口全世界會轉軚？返大陸打多D飛機啦

聯繫滙率的運作，也就是透過這一個在美國紐約儲備銀行的戶口進行，我們如何合法得到美金，維持香港美金港元的貨幣

你知唔知錢比咗你唔等於係你

人地未出左個香港自治法案

我知基本法同黨國安法適用於地球每一個各落

香港人話好就得

基本法唔會畀美帝咁做嘅

試吓5201314

啱呀
所以而家咪依法治理，有條香港自治法

大核彈

唔使凍結 限制你出入資金數量都死

咪傻
全宇宙都適用
聽講國安法第二階段就會發佈

你個腦不在家

所以咪有國會投票
一人一票凍結戶口

同政府唔經投票直接封係好大分別

The Federal Reserve is not a private corporation. It is part private and part public, with its Board of Governors an agency of the United States government. The regional Federal Reserve Banks are private corporations acting as agents of the government that are owned by their member banks.

咩話金管局係美帝聯儲局有戶口， 大家唔好口爆搞攬炒。

美帝 鍚晒藍絲權貴又細膽唔會咁做

但中共日日搞鳩西藏人維吾爾人搞足30年，都未制裁中共啦
香港「枱面上」連死人都出現，好難推演到可見將來美國會出呢招金融核彈

7，8成大陸資金，同上深無分別，升趺上面搞得掂

會搞死埋在港外企

你媽媽不在家

因為出咗去做雞

樣樣都驚=最終咪咩都唔做得囉
合埋隻眼等一國一制囉

不信任國指邊啲國家?

全球有影響力既國家大多都同美國fd，係得俄中叫做死對頭，你唔係計埋非洲泰國呢啲唔起眼國家下話

玩野凍結其實好簡單～香港銀行都有玩kyc, 星火户口～628户口原理～

美國係個户口玩kyc,應該ko左～錢係香港人銀～香港人係咪全部無同伊朗等國有聯繫～叫香港prove

美國咪試過凍結伊拉克個戶口
請問依家有冇人同美國做生意呀

而家全世界都用無中生有既信用本位制
係先講拳頭大
都要睇下佢有冇信用
你咁講蛾蛯都係第二/三世界結算幣啦
蛾蛯信用有幾高心裏有數

靜靜雞

你咁搞外企換唔到usd到時個個搶街外usd，有一個兩制都唔會再光復到香港

即變香港省，驚唔驚對我冇咩所謂，我分析下果後果姐

利申死窮撚港豬

有錯請屌

Push

勾結外國勢力 老美走狗！

係私人
支共工商銀行都有少量股份
問題係支那要反制fed 係冇可能
而認為fed 會反美國親支更冇可能

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

死外人關美國利益乜事？
而家係中共挖美國牆腳搞鳩美元喎
話你知中共前幾年搞人仔結油巳知佢死撚緊
仲幻想正義化身香港死人正義聯盟出兵滅支共？你幾多碎呀？
人權係一個好好既藉口
比多D藉口比美國做野我好支持！！！

勾結外國勢力

凍結吧

聯署局親支咁呢個世界冇人唔親支

係外國開户口，算唔算勾結外國勢力？

聯署局受支共玩幾三十幾四士幾年算唔算親支？
但反美國政府就未見過 出賣就成日都有 冇乜大不了

才子係節目說過

但我放在離岸 D美元就真係我架

Admin123

共產黨解放軍終於有宇宙通行證

Source?

信政府，唔怕

推

咪就係你呢D撚樣港豬心態助長到而家支那咩都唔驚咁樣囉
自待為世界第二大經濟體 再加十幾億人既生意
博國際唔會反抗 或者頂多得把口講兩句
德國/歐盟就係好例子

唔做一D實質令佢驚既野 佢一定唔會讓步
人民幣依然未係國際流通貨幣 香港金融系統對中國有幾重要唔需要多講啦掛
兩強相爭總會有一個會跪低 中美貿易戰講到幾威幾威咁最後咪又係跪低

咁多個國家都開曬綠燈 俾曬後路你 你都要驚呢樣驚果樣
咁你乖乖地做支那圍養既豬算把啦

ON9 而家玩到無限QE 無限印錢你都夠膽講有信用
你不如學下咩係美元霸權先再討論啦

睇到笑左

制裁

名義上係 實際上唔知 之前有美國政府人員講過 fed已經同私人公司無分別

on 9 乜野叫有信用？期期還足比你未曾default 過呀
學下咩係美元霸權 希望你知美國以乜野黎做低押發債喇 無限QE
先印未來錢 印多D 難得有人要喎有乜問題

外國勢力
人民幣咁好都唔掛

成立時巳係私人

咁仲可以同邊個做生意？邊個取代到

舉報

實有信用得過你
你發債冇人會買
你都可以無限qe自己 係怕你冇命還
港女成日無限qe自己個閪啦

凍結咗咪

總之唔比login就即刻告fed違反國安法

美國唔做野就真係無人信美國喇

話你ON9真係無錯
你知唔知美金同其他國家貨幣有咩分別呀
點解美金印多D都有人要呀 而其他國家唔係呀
每次還唔起錢既時候 美國都係靠印多D錢去還錢 點解其他國家做唔到呀 ? 因為美國肯還錢所以比其他國家有信用?
阿根廷還唔起國債 點解唔印多D披索去還 而要索性違約呀?
希臘/意大利爆債務危機點解唔印多D EUR 還呀?
照你既想法 back by信用既話 佢地印多d錢去還=有信用囉 點解佢地做唔到呀?

P@ssw0rd

輕鬆制裁

唔好再推啦。一陣美帝間諜見到點算！

被人凍結ac ,要循正常程序申請解凍

中國政府重有好多黃金係美國
用呢抵押換美金點解唔調回國

樓主係咪渾水？

事實eu 印得勁過 usd 太多太多
你其他質問 你自問自答就得 我認輸 forget me

你知，我知，單眼佬都知，但就係唔搞

港共比人凍結戶口會點
會唔會好似星火咁

我都等緊中共幾時敢出聲redeem返 老毛都未敢 今日比美國玩到咁都唔敢 刁種冇撚用
人地德國都夠彊做

基本法腐乳

每日玩quota限制，再加申請最開頭由乜弊換港幣再換美金

不嬲有
唔係換點換美金

實情係你自己根本都唔知點解美金可以印極都有人要 但其他國家做唔到
跟住自己幻想係"back by 信用"

好啦 答你啦 知你勁
#佈雷森林

M@cr0v1ew

唔信美國信中國？

嗱，我就支持呢位巴打
支持香港警察拉9美國總統
戰狼岀征到美國

一撚早結束左啦
講緊而家2020年 點解美國年年都達到債務上限 年年都發新債 還舊債 最近仲玩埋無限QE
依然咁多國家都要買 而其他國家做唔到/做左會貨幣貶值甚至引發惡性通漲令到貨幣爆破呀
因為美國有口齒D呀?

點話凍結就凍結法？
美帝有撚晒理由做野嫁wo

美國建議全香港人換美金都玩死外匯啦，
班藍絲會唔換咩

春袋

你要知成因定後續呀
後續故仔個個知 乜油元 乜世界結算 乜軍事科技本位 連我小學都未讀過都知啦 講到口嗅

有邊一樣係關信用事呀ON9仔
你仲未知自己柒係邊呀?

假嘅無謂羅啦放住做下樣
之前有發現中國啲金係假
搞到瑞士都要上身
件事又無人再提過
出倉先發覺係假金
未到包金係唔夠純

天真過天真嬌

屌你 次次實還到錢都唔關信用事 莫非你係神

知你係正宗連燈仔無所不知 求下你show D power 成功lobbying 美國
即刻定性中國為axis of evils 炸返全中國去石器時代 比香港獨立

試吓" Greatbritish202007 " 應該任總年代到現在只係改過數目字